# Team and project
## Team code/name
> Г19

## Team members list 
1. > Межуєв М.Д. ІА-93 - **team leader**
1. > Мінаєв В.О. ІА-93
1. > Альошкін В.А. ІА-93

## Unity version
> 2020.3.28f1

</br>

# Lab
>В ходе выполнения первой домашки мы создали репозиторий на Bitbucket, создали task manager в Trello 
>Поиграли в любимые игры и разбили их на логические составляющие.
# Первая игра - Player Unknown BattleGrounds 
## Движение
1. > Ходьба
1. > Бег
1. > Спринт
1. > Плаванье
1. > Прыжок
1. > Ныряние под воду
1. > Движение в положении сидя
1. > Движение в положении лёжа
1. > Нырок в воздухе
1. > Изменение направления свободного падения
1. > Изменение направления полёта на парашюте
## Стрельба
1. > Стрельба очередями
1. > Стрельба зажимом
1. > Стрельба одиночными
1. > Наличие разнообразных прицелов(с зумом и без)
## Транспортные средства
1. > Газ
1. > Тормоз
1. > Управление траекторией движения
1. > Ручной тормоз
1. > Ускорение
1. > Вкл/Выкл двигателя 
1. > Стрельба с пасажирского сидения
1. > Вход/выход из транспорта
1. > Смена места в транспорте
## Метание предметов
1. > Прицеливание
1. > Изменение типа броска(верхний/нижний)
1. > Выдёргивание чеки
1. > Рикошет
## Лечение 
1. > Применение аптечки
1. > Применение бинта
1. > Применение бустов(адреналин, обезбаливающее, энергетик)
1. > Реанимирование напарника
1. > Реанимирование себя с помощью дефибриллятора 
## Поднятие лута
1. > Поднятие определённого количества предметов
1. > Поднятие предметов, используя меню
1. > Поднятие предметов, используя горячую клавишу 
## Игровые зоны
1. > Основная - сокращение территории на игровой карте
1. > Красная - зона повышенной опасности
## Вид камеры
1. > От третьего лица
1. > От первого лица
## Кастомизация
1. > Скины на оружие
1. > Различные виды одежды
1. > Смена внешности
1. > Анимации
1. > Скины на ТС
## About team task management (screenshot/description)
>![trello](https://i.yapx.ru/Qqu2u.png) 